特朗普：中國已有很多錢」 籲世銀停止借貸給中國

中美兩國久久未能達成貿易協議，世界銀行日前無視華府抗議，同意每年向中國低息借貸至少10億美元（約78億港元），美國總統特朗普在社交網發文，指「中國大把錢」，呼籲世界銀行停止借貸給中國。
世界銀行周四通過援助中國的計劃，向中國每年低息借貸10億至15億美元（約78億至117億港元）至2025年6月。在前一個五年期，世界銀行每年平均借貸18億美元（約140.4億港元）給中國，計劃指借款金額將「逐步減少」。
特朗普周五在Twitter發文炮轟世界銀行的計劃：「為甚麼世界銀行借錢給中國？怎麼可以？中國已有很多錢，如果他們缺錢，就會製造錢。停止！」白宮和世界銀行發言人暫未回應此事。
世界銀行在2019財政年度向中國借貸金額為13億美元（約101.4億港元），比2017財政年度的24億美元（約187.2億港元）有所減少，不過特朗普政府認為北京太富有，不應再獲得國際援助，世銀的借貸額減得太少。

理解唔到點解借

追擊

主要係有借無還。同香港借錢也係，借美金，還自己印的RMB,要印幾張都有

Pascale Dubois, a Belgian, was Head of the
@WorldBank
Integrity Department. She discovered massive contracting FRAUD at China Railway Construction Corp (Chinese SOE) and up to 700 subsidiaries that had been formed to commit serious fraud. 1/2
*MNUCHIN SAYS CHINA SHOULD GRADUATE FROM WORLD BANK LOAN PROGRAM —China should repay their outstanding loans and receive no further assistance from the
@WorldBank
period. Don’t let them use the CPF to do the End-around.

走後門囉

128 維園見

10億都要借？ 是咪睇少我國？

仲要借咁少 有咩用，都唔夠班共黨分

洗鬼借
中共印鈔機要幾多有幾多
再唔係收下貪官皮都夠做

Push

借咁少
解散咗狗隊每年多幾倍喎

當中國北韓咁撚就啱啦

yes. stop the loan immediately.

世銀噉撚戇鳩

President Trump 講得好

真係戇鳩鳩，10 億美元唔夠養支那一個細貪官

你話𠵱 10 億係捐俾支那山區起學校都仲講得通，捐俾支共做乜鳩？

人哋一個亞投行 cap 水都多過你